會唔會有人睇左無線新聞針對特朗普既負面報導而做錯投資決定？

我係大陸睇中央台新聞都無踩特朗普踩得咁勁

香港話哂國際都巿，無線咁樣誤導觀眾法，到時香港d投資者個個以為特朗普日日玩膠選舉輸鳩硬，做錯投資決定，係咪可以入無線新聞數？

「特朗普已成為世人恥笑對象」

無線記者已成為世人恥笑對象